你身邊有無啲人成日都講 「係嘛？」

究竟由幾時開始
啲人同人地傾野嘅時候成日都答人地
「係嘛」

同佢講今日天氣好好
「係嘛」

同佢講呢間餐廳啲野幾好食
「係嘛」

同佢講乜春都好，佢都係「係嘛」

不論男女，唔同圈子都有啲咁嘅人

未聽過人講係嘛
定你想講係咩

唔係
真係講「係嘛」

正常人聽到：係咪呀
聽障人仕聽到：係嘛

佢唔係問問題嘅tone
佢係講「係嘛（馬）」

下馬

係嘛

Exact7ly

下哇

下嘛同係嘛爭好撚7遠喎，唔怪得睇極都睇唔明

Sor9ly lor

唔想應但又唔好意思唔應
或
想應但一時之間諗唔到點應

點解硬係覺得好似鬼佬學廣東話會咁講